{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006395",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사천 남해나들이마음쉼터펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00、チェックアウトは12:00です。 予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、その理由で払い戻しはできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、その理由により払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由の場合は全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、再予約ができます。 チェックイン時間は14:00で、利用可能な施設としてはスパ/ジェット、バーベキュー、IPTV/WiFiがあります。 客室にはコーヒー豆とドリップシート、花茶と茶器セット、家庭菜園が提供されます。 ペットは収容可能な重さと収容可能な数に制限がなく、ペット用品が必要な場合は個別に持参してください。 家族料理ではおにぎりセット、タルゴナセット、ポップコーンセット、カクテル料理セット、チヂミセットなどが提供されます。 基本調味料と常備薬が完備されており、駐車可能なスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やす場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を増やす場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加の費用はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間に遅れた場合はどうなりますか？",
            "answer": "チェックインおよびチェックアウトの時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の破損や紛失についての責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約による二重予約は可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由の場合は全額払い戻しができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 550,
        "QA": 443
    }
}